[五月之約] 五月天人生無限公司巡迴演唱會香港站

大家繼續f5啦

五月天 LIFE [ 人生無限公司 ] 巡迴演唱會 香港站
2017 MAYDAY LIFE TOUR Hong Kong
優先訂票公佈！
優先訂票日期：3月13-17日

Source: 特高娛樂制作有限公司 fb

開post仲快過f一次5

新POST留名

lm

Lm

努力f5中

唔記得加(2) tim屌

你個2呢

大膠你唔係成日都禁到架咩

手滑so99y

做咩唔加個2

留名
不停loop五月天啲歌的

就算LOAD到poster之後又500 error

我淨係見過timeout白畫面同500

捉摸唔到個 server
無啦啦又入到

佢 checking.asp 個 page 又好快㗎喎

same here

終於load到新既
非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

你往年既威勢去左邊

賣完未 好辛苦

我都係

終於見到一次poster

所以呢

好灰...

你要邊場

去到最後俾唔到錢
頭尾場980揀4張話冇位

推爆舊post先ok

F5完又變返500

是但一場

舊年都係公開先得

留名訓街

好想睇呀

你有東亞就留email俾我啦

巴打可唔可以幫手買埋
ting5154@gmail.com

我留得唔得 issac.tsun@gmail.com

巴打可唔可以幫手買埋

有冇成功入到去睇位既巴絲講下而家仲有冇位淨？

見到poster....之後變番500 error

AEG 食屎！

究竟仲有冇位 早啲死心算

一張bea得4張咋 ~

可唔可以幫埋我
Shirleyszeming@gmail.com

如果我入到去實講你知

misswuntoo3@gmail.com

師兄
Kongchanchan888@gmail.com
一張就得

死哂server，邊有咁快賣哂呀

咁多留email既巴絲真係小心俾人起底

ken292003@yahoo.com.hk [/quote]

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

由得佢地啦 一張卡買得4張幾千人留mail

都未到公售，洗唔洗咁快求飛呀

年年都係哂

咪臭係

仲努力緊，希望在昨天

金記師姐你好

見到一之poster

見到poster喇 加油呀

Hi我同年

仆街又500

見過3、4次poster但網速唔俾力

個電話係咪唔會打得通

見多咗紅格，有機會了

Poster 一次都見唔到...

邊年 1223？

( Show Blocked User - 大笨象問我 )

買左幾年都未試過自己搶到正價飛

其實而家會唔會已經比人買哂

淨係好多紅色一格格 就冇跟住啦

我都覺得係，如果唔係連poster都見唔到

石巴今年可唔可以又打救我

吾爸洗唔洗出去聽住我不願讓你一個人駁口煙先呀

佢話我信用卡無效

見過好多次

免疫左啦我

求飛嗰幾個都唔知邊位 上個post又無出現過

求下東亞俾我入到個網
又算唔算求飛

咁多人求飛你都認得

其實黎黎去去都係我地幾個係上個post

唔好同我爭飛溝囡ok?

佢哋留 email 好易起底

到宜家終於見到

非常抱歉....

訂購程序進行中，尚未確認。如於2天內，仍未收到電郵確認，請致電2697 1989查詢。

即係點
我入完電話個sms之後同我講未必買到?

唔會咁聰明用私人email 掛

準備請假訓街

好難講

same herre

有個已經搵到IG

笑死我

剩係見到紅格仔

陰公買飛買到俾人起底

有無人知咁樣係咪即係比到錢買到

朋友仔作戰成功 尾場680手已入

留個靚名繼續f5

有冇人知 打到信用卡密碼之後算唔算得咗？

知唔知沙田ikea果間通利賣唔賣飛？

認真 唔好起人底

我都係咁 3張 380尾場 唔知係咪得

same
之前買開係會收到email confirmation
我都係第一次見到喱個畫面

啱啱上網睇都係售賣點
Mos執左好耐
利申mos jj

上年臨公售先黎執

撳咗成朝都係server busy/connection lost

我都係咁 但係冇中間段野

求飛求到起底

打咗成個鐘電話都唔通

招fd子排ikea(?)

沙田都好多位排

好驚...有無其他買到既巴打都係咁

買到尾場680啦

我係咁喎....你都係唔好停手再搶下先

等我去set定個床位等公售

死啦 咁我係咪姐係冇

買到尾場 大家加油

MOS JJ 表示攞飛都好撚煩

29號要present
而家都唔知點算好

你地係咪都打完密碼先到0的個畫面？

500 要click 上一頁喔

買到兩張頭場380 係咪太白痴 早知一次買4張 唉

其實我都好似要（9半堂 ）

說時遲，那時快，4張入手了

就算LOAD都係SERVER BUSY

要組團既話要輪住排

放心，買嗰時我隨意睇過其他場，仲有飛賣(4張都得)

大膠再次拋棄我們

仲未入到

唉

尾場只揀到2張
3張已經無
代表咩？

無啦啦要sms, 仲等我帶埋電腦諗住喺日本買

仲係Server busy

排ikea定大會堂機會大d？

但係我揀到 但唔知其實係咪真係買到

唔好咁啦baby，唔好放棄，仲有飛架 !!!!

大會堂

幫幫拖

有埋EMAIL CONFIRM了, 訂到飛的朋友快D CHECK!

我 F5緊入去，入到幫大家睇下仲有冇飛
不過又timeout

唔該你
係咪真係要訓街

我仲未收到 會唔會冇

當然要訓啦

老母要睇 要做孝順仔 不了

隻手指好累

人地係求 唔係買

CD-ROM唔好出黎乞飛啦

人類總是......

我心好累

認真 我老母都想睇 佢話想知我做乜鳩年年都訓街 隊野有乜撚野吸引力

起乜野底 陰謀論到你...
即管唔好信啦

你地開1個tab定好多個

石爸都要出動老母

開咗4個
一個都入唔到

嫲嫲都想睇 佢話長頭髮嗰個好靚女

好嬲佢成日扮load到但其實係server busy

我收到email囉

成功買到4 張

今次真係要擺埋老母出黎

禁完出500 error...

F5 可以入返去!

我頭先都得

禁f5就得 我岩岩呢到試咗3次

呀媽講到撚好真話想睇

本身都諗住帶老母去睇，點知佢話不了

我都收到啦

禁上一頁都得，岩岩我咁樣之後買到

已買四張
大家加油

到底做錯左咩要罰我狂F5

不斷重複緊
F5完 確認又error

你講乜9呀

留名等睇石媽沉船

提提大家，aeg個page都會有個random嘅認證碼(圖片嚟)，入完就會射銀行個page入信用卡資料，之後就會send SMS 認證碼比你

你係aeg 個page入完 ，佢 random嘅認證碼，射銀行個page，會server busy，唔洗怕，上返上一頁，再入過aeg個認證碼，再試，如是者，N次之後就可以去到銀行個page

f5到天荒地老

屌黎到呢到走左想喊

serverbusy.asp 係咪就咁F5?

有無人打電話成功買到

我load到佢彈返我去首頁

諗極都唔明點解你地買到
9點F5到依家都入唔到 已經BB1000

要cut左個serverbusy......

哩到無人打電話買到

屯門係咪訓大會堂最穩陣

驗證碼都唔彈出黎

頭先我朋友都話想帶埋家人睇

打咗300幾個 放棄咗

上一頁呀傻豬

屯門黎講係

我入到兩次, 第二次code 後500 囧

我試過 3 次, 駁通響 2 下又cut 左我...
我成日有懷疑............

唔敢搏尾場
買到四張其他日子
驗證碼卡住左好耐!!
要不停F5再入過!!

個電話好似咁多年黎都未打通過

我係有cut 的, 只係保險D問多句

好似出省訓街再穩陣啲

頭場680X4

Code個度不斷service error

成功了

F5 唔好退出!!!

入到多一次 但得一張卡

用電話打到定電腦買

14/5 380四張🤘🏻 大家加油

17: 680仲有
19: 680仲有
20: 680仲有
22: 680仲有
23: 可提供的門票數量不足，請重新選擇

Check check 下其他場次，500 - Internal server error.

Me too, 想睇多一場都唔得

幫買!

九龍去邊到瞓街大機會啲

買完唔好留戀啦 俾啲機會我地

紅館點睇

是咪得我仲未入到 有種被世界遺棄既感覺

係咪不斷F5就得

文化中心

應該好多人瞓

我都未入過

上一頁呀

未入到揮手

8點幾等到而家都買唔到
點解你地會入到

YES! F5, 再入過CODE 唔得再F5,

灣仔去邊訓好

me too!!!

兩個鐘嗱屌

我F5都得呀 佢會問你係咪要再入過 確認

係咪直接去售票處門口瞓

買到

上一頁唔使load呀嘛

頭先睇過，仲有680 (除咗尾場)，唔計較場次仲有機架

同一張卡買多次會點？

買到
試過要由promotion link入，唔好f5

之後會出哩條link

純粹想幫下大家，唔得唔好屌

我敗走左520

唔要頭尾場都無所謂架
中間場D垃圾話先夠垃圾

去返入code個度？
不斷試緊

我無入wahtsapp gp 想入
Tg我開有無人入

畀錢失敗 然後去返訂購畫面會話限購

好

狂loop 500

無東亞卡係咪收得皮

謝情報

yes

咁俾機會其他人

自己實證過三次都冇問題

等29/3 公售

無限server busy

我

會彈返你出去
如果入到既話幫朋友買算

第一次預售買到 通常幾時送到

無位打卡number係咩問題

又要訓街

入完CODE先有得打呀巴打

入咗aeg個code，先direct去銀行page入card no，再入SMS code呀

其實公開發售有咁多飛 今日買唔到都唔洗咁驚

利申： 上年排通宵 買完第一次再排過 都仲有飛買

本來都係諗住買畀朋友
但估唔到會成功入到兩次
問啲朋友又無東亞卡

我再入過佢彈返 homepage
可能已經 timeout 咗？

上年好似係可以排2輪

我都係
冇朋友有東亞卡

應該係你揀嘅飛賣晒

扮工無得排通宵, 之前幾年係公司瘋狂F5都買唔到，最後都係靠巴打幫手先有得睇

留名 打左500幾個電話 放棄了

唔請假

有order number, 但未收到email, 唔知安唔安全呢

上年反而係排少人
但網上一樣塞到PK買唔到

其實點解你地入到
F5左2粒鐘一次都冇入過....

答你唔到
事關我頭先來來回回入aeg 個 random code 廿幾次，最後都射到去bank page

啊啊啊啊啊啊啊 都仲未入到啊

恭喜🎊

想請但請唔到...希望今年有機

1次都入唔到=.=

唔得wor巴打

今年排邊到好呢

29公售 28放工去瞓有無機

咁當然 前提係要發售當日朝早得閒去通利

我記得上年買完第一次都差唔多1020 再去隊尾排過 第二次仲買到380連位 同埋好似仲有少少980單丁

上年有巴打11點幾落街仲有
不過要睇下今年有幾黑先知咩料

如果出500或者SERVER BUSY
唔係禁F5喎

Show Blocked User - 道德高地

朋友買到 起碼有得睇
有 tg gp 既話我入

入你條link即得

要返學，放棄了

已DEL SERVER BUSY la
都唔得...

Keep住打電話試下啦

客戶請確保所輸入之有效東亞銀行信用卡號碼、有效日期、驗證碼及一次性密碼正確無誤，如
其中一項資料輸入錯誤，將會導致此信用卡不能成功進行訂票程序，並當作已經使用1次訂購。
FUCKKKKK

有咩問題上一頁再黎過黎到得為止

一定黑過上年 你見有咁多sponsor就知
一定hold哂俾d sponsor先 淨返先公售

10點50買到兩張380 所以咪撚放棄啊

終於訂到17/5380 4張
好滾動

買到四張 好滾動

仲係load緊入去
利申:有tp gp嘅話入

我hold住咗條link, 想幫手也可tg我

AEG Promotion Ltd:
server正常運作中, 一直都接收緊訂單,現人流非常多, 如未上到請繼續耐心嘗試

4張好似係會拆成3+1俾你
好賤

22/5 380加錢換23/5

唔撚係掛

咁都得?

製造毒撚

屌你老尾 岩岩卡左喺入驗証碼到
瘋狂submit 500error 上一頁 再入過

loop左幾十次先得左 嚇撚死

終於買左13號嘅嘅680

姆克兒你買到未呀 ???

Push

下出500我都係狂噤f5喎

多謝各位巴打
搞左2個鐘我終於買到
入code都係一場戰爭

佢有寫 開show前兩個星期定唔知10日

恭喜 買到咩呀

aeg通常演出前三星期左右寄到

我想買之後果幾日係咪仲有預售?我由九點撞到依家

根本係打大佬

早期server順好少呢d問題,
後期多入到就每個step都出error

認真？

買到520 等睇又有人求婚

有卡個個friend有野做覆唔到我msg
咁我仲繼唔繼續禁

岩岩打左去東亞問
佢話得左
安心哂
17/5 380$
等公售再排尾埸980$

閒日幾易買喎 係頭尾場加星期六日難買

唔會啦, 佢有D座位個編號唔係順住落, 但都係連埋一齊

點解你地咁好運

比佢lock 左credit card
一入就話order cxl

係, 但首先你要入到

明明入到揀埋位都唔俾我俾錢

仲係忙碌中

有呀但應該今日就會賣哂

你講緊周杰倫之前單野？

謝大佬，繼續打打打

上年524求
今年邊個求婚要起底起到呢一世都結唔到婚

本身想買520 但我驚有人求婚阻L住哂所以揀左其他場

上年524 有人求婚 今年520 的確係好日黎

賣哂可唔可以講聲
祝各位打大佬成功

要求既場場都可以有人求

啲人點解咁鍾意演唱會求婚
周杰倫最近個次 條女仲要好似唔想應承咁

係咁server busy...

夠多人見證呀嘛

下周董上次都有人求 周董咩反應

但520求婚既機會倍增嘛

條女一定心諗呢鋪大鑊實俾人屌

從未試過網上買成功

我累了 一陣出完去先再禁了

5.20 680

屌，上年兩條友咗撚住哂，仲叫人比返D杷佢
利申: 好彩冇睇嗰場

個次我坐前面都忍唔坐屌柒佢

又要排隊la

永遠比唔到錢

上年個單我記得阿信佢地都好似串串地佢

重溫當時既精彩片段 五位大叔的臨場反應好正

上年睇531個場 真係好正

我坐山頂只係留意個五個啊叔既反應

肥仔信話五月天冇見過咩大場面，唔識D反應

仲未入到去 求救

那我們唱我們的 你們忙你們的

多謝您選用 AEG PROMOTION 獨家優先網上訂票服務

項目名稱：五月天 LIFE [人生無限公司] 巡迴演唱會 香港站

same

no

生日去睇都要被人閃

巴打們是咪收到咁既電郵就可以啦?

㩒足2個鐘都入唔到去

我打左500幾個放棄了

唔好阿

有人陪你，唔洗灰

係呀

入唔到 用埋巴打條link都唔得

利申 公司上網廢到仆街

加油!

系統繁忙，交易取消。請稍候再試
fuck

格左幾耐收到？

無知一問 有冇訂單既code? 上次我買台灣場岀現類似你咁既情況 之後可以憑code揾番間公司俾錢

有冇秘技 就嚟人都癲

買到兩轉8張
520同514
有得揀下飛

應該lock 左我
收左3 次sms 都唔比我

痴撚線 第一次打完密碼話訂唔到
好啦 第二次撞到入去 打埋密碼之後話我一張信用卡訂唔到兩次
東亞我屌你老母

認得你 校園台既巴打加油

交易成功就收到了

同求

頭尾場係咪已經賣曬？

我依度就chk 到有，但收唔到email

我買到喇17/5 680

我仲未入到
但要出門口了 公售見

我開咗個tg gp 歡迎真五迷入嚟吹下水
黃牛勿進後果自負
同埋幫我諗過個好啲既gp名

越來越易入到，keep住呀

仲有好多飛
有咩慘得過

買完第一次2張

以為可以再買
撞入到去 之後

Card usage exceeded the maximum limit
每張信用卡只可進行訂購1次。

...

最慘就係唔知幾時先入到同賣晒

無哂380 2張啦好似

一早寫明架喎清

有冇巴打係aeg個網入完code唔係direct去銀行而係direct返去首頁？

以為只係限4張 不過買到6張已經

根本買唔到飛

同你一樣，17/5見

好累呀屌

Busy到個人都冇反應

屌
點解你地會買到
電話同上網都完全唔得

無限分頁大法其實都得

岩岩試哂咁多場 應該賣哂啦 公售加油

買唔到380
最後買到四張680

成軍日繼續努力

幫朋友順利買到17 680四張

係 應該賣哂

可提供的門票數量不足，請重新選擇

買到680 4張

等公售啦 3/29?

公售個網係咪仲難買

入去入晒CODE 俾錢出SMS 竟然出返去舊個電話號碼, 屌

唔得
等去訓街

盡量就到就訓街啦

買完4張都要訓街
因為想睇尾場

其實我覺得冇分別

琴日上個網 東亞都提左叫check定電話

買左8張

個網順啲
但多好撚多人買

有無人同我一樣比FIREFOX BLOCK左兩次?
入完SMS 碼之後話個網唔安全

之後再撞過入去話一張信用卡只可以用一次, 係咪代表成功?

點解你地可以試到邊場有仲冇飛
個system瘋狂彈出彈入

NO
我收左3 次sms 都買唔到

正常會過一段時間會洗返 D交易唔到嘅票出嚟，keep住試有著數

BTW好似全線無曬了

屎圖

唔敢訓 驚d南亞佬

岩先臨尾入到去仲有位 打完資料就冇哂彈網

同巴絲組團呢

同你組ok?

冇晒啦!!!!!!!!!

me肌肉型男ok

同埋公售個網好處係比人HOLD左飛唔會呃你有
等你打一堆野先話無
而且有堆人HOLD完唔要又會即刻放返出來

打左成朝唔通，上網試幾個字入到但無哂飛了

Me長髮美女

但有無去過chk 野個網度有無order number ?

柒頭係咪唔駛旨意

冇事wor
入到去大poster個版就好順
因為已經賣哂

chk 左咩都冇

終於入到但全部日子都可提供的門票數量不足，請重新選擇

唔知今年東亞又派咩西位俾我呢

路人樣走先

試下打去問訂唔訂到？
我打完sms都load唔到 我都收唔到e-mail
但佢覆話有我既訂單同張卡都碌左

新界撚排邊好呢 要有宵夜食同方便搭車 大家有無推介

有冇坑口巴絲一齊瞓街

卡入code 彈左出去又上一頁 再入過
其實己經係唔係無晒

梗係坑口啦

日日都無飛。。。玩完

終於買到$380 4 張
好感動

黎屯門排你煮埋俾我食ok

冇晒

which call？

咁姐係點

申請左東亞咁多年
第一年買到飛

你用哭聲打卡

認真，隔離dept同輸買咗，AEG個人咁樣同佢講

上年去左元朗排都ok 幾多野食

有16號680 換是但一日380
補差價就得

買到留名

帶埋me去威威

入左成個鐘code 都買唔到可以點
個信用卡no. 係邊個page 入

求屯門組團排
三個鐘到呢家仲係網絡擠塞入都入唔到

組隊+1

交易不成功啊

屌, 岩岩打左去AEG, 話FIREFOX 果兩次都認唔到, 仆街FIREFOX

有興趣

john 去邊區都得

有無人知幾時公開 今日係死server 希望買到二張980去睇

北區有無得排？

想join

開tg好無？

禁到呢家都未入到放棄去排隊算

我仲記得你上年笑鳩我

問左aeg cs online 冇晒
電話仲有d

冇晒啦

佢年年都笑鳩人架啦

開咗啦

擺條拎出黎啦

其實個有冇

幾時公售

年年都係咁

29

石爸

有冇沙田柚？

Here

屯門區🙆🏼🙆🏼🙆🏼

冇人坑口？

打唔到字

睇黎開始組排隊團
呢度有個九龍人

係咪已經完曬
咁唔F5了

九龍都得

賣曬?

好多仔

組團乎 ？

有無九龍人排隊？去邊排好？組團啦 聽講賣哂啦 屌

搞下先，tg新手sorry

正

賣哂

想問下係咪已經賣哂？

一係紅館 一係文化中心 組團？

有無link呀

呢到啊，但你地好似打唔到字(?)

上面有呀

三人成團

係

沙田柚TG?
(利申唔識開

你有冇買到？

點解會咁我蠢求教

有

買到13號 兩張380

呢度暫時有3個

有無tg?

岩岩入到 冇晒喇 單丁都冇

我都唔識

無曬先入到算點

屌那星打電話打撚咗成朝 f5咗成朝都無

慘得過我入到，去到俾錢page狂refresh
之後錯手關左

其實咩價錢先黃牛？

無飛賣個server做乜撚野又擠塞啊屌

點解賣哂我仲係出伺服器擠塞

學石爸加300蚊茶錢咪唔黃（好似係）

都仲係打唔到 不如你留tg

係咪得屯門區有組隊排隊
其他區有冇

屌那星死都比個死樣我睇吖

何不試試做召集人

死要見屍

開左成朝都開唔到
到而家都入唔到去

都得唔得

same here
打左6 700個電話都無用

痴撚線無哂飛都仲係入唔到去

想問下各位巴絲 如果係 check左有紀錄係咪即係買到？

好驚冇

不如你留tg俾我

已經見到有人賣飛 兩張680賣2450

我打撚咗成千個啊

公售希望希靚飛

屯門撚組團

有 有聽人講

點解次次黃牛買到我都買唔到

出左公售日期未?

咁好搵 希望蟹

329

屌打成千個都嘟嘟嘟 我宜家成個腦都嘟嘟嘟

Same

係咪間間通利都排得 諗住29號返工之前去睇下有無機會買

Firefox 不安全交易果啲收到approve email

未有飛渣手炒空氣咩

應該就蟹唔到嘅

賺埋啲陰質錢

加埋啲唔合理既手續費就當係

合理手續費講緊係信用卡幾廿蚊果啲

東亞D手續費都好貴

你地預炒貴一倍一張啦

黃牛黨死全家

係咪電話同上網都無曬？

中間燥到想講粗口停左無繼續打

大概會提早幾耐去排?

左手打電話 右手F5 乜都買唔到

石硤尾排隊揮手區

我有 仲有無其他人？

沙田撚留名
但前幾年排過 沙田好撚多人

Tg: fatbossie
射射巴打

祝佢死全家

Tg: Masteroll

有無巴絲會賣飛
唔好貴原價太多就得
女朋友好鍾意五月天
想買黎同佢一齊睇

排隊咪得囉

博覽館係咪有得排 求組隊

過埋公售先啦

應該會 你早幾多排？

諗住28號放工返屋企換件衫食小小野就去啦
上年勁多人

去博覽館排會唔會大機會啲

出現了
我有飛 我同你女朋友睇ok?

aeg 有放返d飛岀黎
1分鐘前買到5月20,2張980

29/3公售係咪肯定
搵唔到有公佈過

年年都見呢d理由

每張少少地加$500
有興趣pm

下

( Show Blocked User - 我唔係熊啤啤 )

我母親大人5月23牛一
求兩張飛令母親開心下

屌 我仲未入到

有無人會賣飛
要平原價好多先買
我老母好鍾意五月天
想買黎同佢一齊睇

而家個個轉做孝子，下下搬伯母出黎

極度懷疑係2張單丁

我阿嫲好鐘意聽倔強
求兩張飛比我盡才孝心

其實我都禁唔到飛

大埔

伯友好唔得閒

石硤尾邊頭排？好似石硤尾最近我住果頭

我諗緊係我部機嘅問題定點

沙田柚幾時開tg gp

個網咁快有乜理由仲伺服器擠塞呀

都一點半仲係入唔到

應該賣哂飛 shut down 左，
load 極都唔會 load 到入去

表示唔識開
（啱啱入TG睇，冇粒掣係public/link add ppl )

唔好啊

點解啱啱有人買到

電話都仲係嘟嘟嘟

咁早 上年夜晚10點幾先到場

入到，但唔見飛
繼續努力中

入到 冇晒

Join左

680賣1000蚊張真係賺到笑

我仲係伺服器塞

一分鐘前買左5月11 兩張380
唔放棄仲有機會

btw 公售係咪會多飛過今次?

join咗+1

我都見到哩2張
諗住禁入去個陣就俾個網彈返我出黎

你係點入？

19/5 $380 仲有
希望幫到你地

係啊 無錯 2點仲買到

到而家都未入過去

仲係入唔到

就係你買咗 我入完資料就買唔到

大家諗住睇幾多場

入到但無曬

唔好意思 問完你地id 但發覺唔識搞 有冇人幫手

我都唔識.....tg新手 為五月天而開account

會定期放飛出嚟？

沙田柚 開到喇

乜撚都冇了

有冇九龍區組團排？

排隊係咪都係10點鍾準時開賣?

幾多公售？

屌你上fb啲爛鬼gp問 原價680 條八婆賣1080 留來燒比你老母睇啦屌

咁你預計幾多

680+32
原價係712先岩

想問入完識別碼但彈去主頁係咩事

真係唔算誇張 通常賣貴一倍
680飛1300左右

Same....

真係唔誇張 但都係等公售啦

頭先有講過下 不過佢地未覆

講唔到野？

要買飛都唔係宜家買啦
四月尾五月頭買都未遲

比我join可以嗎？

幾分鐘前仲買到 好開心
我禁咗成朝 打電話打咗成朝 終於得咗

你講黃牛??
五月天飛黃牛企得好硬，
因為好多大陸妹幾貴都肯出錢買

幾時公售？

或者fb inbox 俾資料佢，我以為我訂唔到
但佢俾到個訂單no.我

同問

有無元屯天巴絲訓街買？想組隊

唯一既member係咪你

已經算低！上年最平飛都賣過千啦！

今朝黃牛價,星期六，宜家應該再升

屯門

我講到野喎..巴打咩情況？

宜家有三條友 因為係channel所以得開gp人講到野？

唔係掛 sorry我再睇下點整

最誇張係c 都賣到1200

咩網？

最起碼過左公開售票先搵飛啦

Viagogo

到時應該得每場百幾個絕望位

入完sms code,
同我講交易唔成功，
再入過同我講張卡已經買過，
無quota唔俾買
垃圾BEA

公售近年都唔會太黑

屌，比你快過我添
同我睇，我包螢光棒

我但求入到場嫁咋

個網都ON9啦 禁到飛都比佢彈番去主頁

大你一晚酒店

我唔會買黃牛 問佢都係睇下佢放幾錢

係咪有沙田人？

沙田排隊tg group

680 賣1080咁忍得手呀班牛，仲以為起碼DOUBLE上

擺明散戶執快錢啦

大戶會咁平？

唔識post link sor

講到野:o?

講到 新開

呢個講到 好似係
有個絲打幫手開的

我諗起搵南亞佬排隊嗰班，呢頭買完，現場放，真係痴撚線

Sor打錯emoji（唔惡架我 ）

肥波絲打入呢個

入到去但係揀一張都冇飛

一模一樣喊屌 激死我

我都仲未入到

真係賣哂應該會掛牌售罄，試下禁多幾次，可能有洗票

應該點禁法 亂咁試 ?

等一等
頭先我十一點八買完都話失敗
但突然十二點八send email話成功左

入到喇 唔該哂大家

係呀，我個FD上星期陳綺貞都係咁，比佢禁禁下又有返

因為問朋友借卡,
要等朋友陣間打電話去東亞追

追會有用咩？
我fd張卡咩問題都冇
屌跟手又係咁timeout
唔是的話已齊飛

係度po下先

五迷Tg Gp

排隊細GP
大埔

灣仔

沙田

屯門

Aeg email ?

等左成日都無email
諗住打上去aeg嘈 因為bea hold 左筆數

有冇上 AEG個網check返 ???

打26971989 firm有幾多張單先啦

終於入到去...
瘋狂chok下邊場有飛先

買到3張5月20 580

有買到丫 好開心丫

MO AR 試左好多次

原來買到 嚇餐死

我冇

今次都無$580

可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇可提供的門票數量不足，請重新選擇

當笨蛋超爽der

我都loop緊呢個

可唔可以話我聽邊到有

10分鐘左右轉日期轉價位望下 我冇幾耐前執到張380頭場單丁

揀一張都係show依段

巴打唔好灰心 仲有公售

禁到啦 原來真係得嫁 wakakakaka

我仲未禁到 你禁到邊日?

執死雞大法

19 680x2

買到同一日同價

Me too 但得一張

禁到2張

想問下係咪要不停禁完成 睇下會唔會執到死雞？
想要2張飛咋

我係咁轉日子同揀唔同飛再完成

買左13/5想換20/5 680*2
有無巴絲有興趣換，加錢都ok

有幾多人已經狗衝左黃牛

預備訓街
訓街都唔比佢地賺

其實有出力搶應該唔會一張都冇喎
除左係多啲甩左既單會好灰機姐

我有睇過你個名果本書

禁到兩次都彈返出黎呀

睇個陣好青春...

仲有公售嘛
睇埋個座位表先算啦

洗票益街坊

唔夠快手

信用卡齊飛公售咪唔洗咁苦
個PK SMS

禁到話有飛個下 心跳得幾快
手都震
點知

仲禁緊
彈都冇彈過出黎

我會繼續禁架!!!!!

仲未入到去 唉屌

係囉，點解我仲係擠塞

而家仲難禁過十一點
個陣都可以靠cookie去到禁飛 而家比佢轉番哂去主頁

禁到三個字唔禁了 好攰

終於通

網頁版都話賣晒 冇雞執了

優先訂票經已全部售罄

頂呀
明明禁到兩次架嘛
公售

禁到廿次揮手
都冇5分1既單最後買到 好灰
雖則公售買兩轉就同fd齊曬飛

一張都未有係手
不過我信我公售會買到架

訓你個街

有無人想換飛？
13號換頭/尾場，$680 2張

咁早未有得換啦

出左高雄場周邊

個袋 同埋20週年都可以一戰既

緊係買口罩啦

一陣買完返去俾呀媽dump左

大量入手

呢幾年既周邊 最靚係咪已經係象仔

買左先巾

我不願你一個人 你不是真正的快樂 突然樂想你 有無同好

加埋 後來的我們

呢幾首用黎求婚一流

有無仼意門同好

mk

任意門正到飛天

仲有果首 就算失望不能絕望
果陣係金鐘成日見呢句

我果日聽番步步 覺得自己已經遺忘左呢首歌

都叫仲識唱嘅...但係好難會突然醒起

新巡迴d周邊好樣衰
可能唔夠budget搵人設計得好少少

15武道館阿信設計果件
好靚但買唔到
又放番啲賣剩蔗出黎賣
慳番荷包睇多場好過

一步步走過 當時心願

超級浪漫

有無盛夏光年痴線佬

仲有兩個月

過幾日去高雄睇

點解咁既樣？贊助票？

用asia miles換， 今次香港版都應該得

你地如果有野想買，我都可以盡力幫下手

asia miles換好貴

因為工作關係我有好多。。。

話說林憶蓮個ver.

有興趣入Telegram五迷Group請tg @ssolfudnac
並出示五迷證明或回答問題
以防偽五迷或死黃牛入侵

祝大家成功入場睇阿叔

Aisa Miles根本係官方黃牛
上次同人換左日係Aisa Miles飛
成區死魚冇螢光棒坐係到
諗起都災難

你睇下我張飛既票價先啦

巴打有無得托你買二枝螢光棒返黎

想問下喺aeg checking check到係咪一定有？因為收唔到email

點解唔等香港場先買??
反正價錢差唔多

睇你覺得
加廿蚊買多枝螢光棒係咪差唔多

好呀~ 你地搵我囉 shcheng44@gmail.com

啱啱十二月飛咗去台灣睇 果支螢光棒今次用唔用到？

用到

上次見有啲螢光棒唔識轉/轉唔切色

巴打我記得你好似係做代購果位?
想買毛巾

你係林有嘉賓，我記得你

你果枝12月買既就轉到

我國泰機去，順便買埋無乜所謂，又無乜特別野要買，不過樓上都講得岩枝捧洗乜咁早買定

直接EMAIL你嗎?

夜晚打番黎話交易成功
好開心

email 囉，無乜所謂

記住買新棒，唔好拎舊個枝

你地中間有冇做啲咩所以變番成功？

估計係交易時完成到正常交易,但AEG webpage 嚴重overload
導致數就過左,但就去唔到相應既版面

我都係比完錢出error,夜晚有hkbea既email 話朝早有數交易成功

我有兩單交易係過左數，但無收到email確認
但問左AEG, 系統有紀錄，應該問題不大！？

應該唔大既,我到依家張單都係冇收到AEG EMAIL,不過都有問過AEG 有依張ORDER存在

舊嗰枝唔會再轉到色?

轉到，不過新果支有新色（橙同粉紅色好似係）
如果首歌一轉到呢啲色，舊果支都只係轉黃色同紅色
同埋轉色速度慢兩拍囉

thx

就黎多色過kingblade

Thx

8張飛兩個日期呀
好期待快d入場呀！！！

每年都要買過枝
又係到呃錢

今年個支成碌假狗咁

新個支正好多

我以為佢個原意係環保，但係次次又出新一支
一出新舊果陣轉色又唔夠快，搞到好似買假野咁

舊個枝係2012年尾出，都係時候要改良

你咁講
到時如果入到場 見住d人係到fing

有冇人係自己一個去

有冇人排土瓜灣

諗起上年talking, 唔知講起啲咩阿信話將支螢光棒上下舉

係 成個觀感勁古怪

信： 男生不要亂舉 高中生喔？

佢講幾次都自己笑得好開心

垃圾話真係好正

講黃野最開心

元朗劇院有冇人排？

認真 邊度買黃牛好

排隊啦

但裝修緊喎唔係咩

唔知wo 無留意

果朝番工排唔到

會唔會加場？

十場啦 再加佢地頂唔住

粉嶺肯定好多黃牛 港島會唔會好啲

應該冇 5月27有哈爾濱場好似

唔好加啦
五個大叔頂唔順

如果香港好似台灣咁有得檢舉黃牛，你話幾好呢

年紀大咗仲要比以前做多咗，真係好辛苦

我身同感受

Hi好耐無係度留名添

石爸幾時退休一齊妹下妹下

紙花好靚

永遠都坐唔到有得玩紙既位

點睇

自由啦 收野啦

原來係你

你哪位

舊年香港場好似係蝴蝶黎 執左好多返去

叫咗唔好po架啦 嬲牙

無留意

內部少啲飛落黃牛手都偷笑啦

山頂無得執
就黎連呢d有得做周邊

五月天演唱會空氣一袋

放上淘寶賣幫補下家計

復刻有d人執飛機同氣球黎賣

執左好多氣球，但係無睇天空之城果場，想要飛機

求官方飛機

我都冇飛機
東京場d氣球冇字就廢時執
彩帶同紙花就爆到成袋都係

摺果啲我幾打 運摺果張紙都有
日本每場收藏一個氣球算數

又要打J

有冇人會去排土瓜灣,招戰友輪流去廁所

Confirm左29號？

香港既機會係零
拓元會同相音合作係因為相音係股東

買起城網

預購飛幾時送
無留意

點解成日有人問幾時公售
明明tickethk已經講左

我都睇唔透
Google search禁個制都知既野黎

我見相音未公布麻

相音夠未公布可以帶囡睇你又帶

D囡囡跟扯住我衫尾

睇到好多舞台爆雷圖

想請教下 幾點去排最穩振

高山劇場

幾點排？

有無睇廈門場巴打

28晚去排會唔會已經遲左

應該都唔會既

不過前面應該已經有班南亞仔係度

唔係求頭尾場應該無問題

追加周邊

世界大戰 有冇人唱返首約翰藍儂

能不能暫時把你的勇氣給我

笑到仆街

都話咗一早唔好開咩gp㗎咩
有咩喺度傾唔得嘅

成班玩小圈子

石巴俾人串添

等消防員黎

決定深潛

係呀 比d小朋友串

原諒我ok?

開頭重以為開左會方便d
有飛多既話留係到放算

留名先

希望都咁支持你

留名留名
石爸唔好唔理我

29號當日朝早 6點去買唔買到 乜位都得架

上年得

通宵就最好啦

前年唔得

前年都冇開

上上上年好似得六定七場 仲要六成黑

係咪14年？ 果年好艱難

排左成晚我最後買到嘅係19行

上上上年先岩 我買到20行就係哩年

買到個下真心灰 仲要係角落頭

我都係咁上下 係到洗下板咪算囉 個邊玩埋d on9狼人 兩粒鐘洗成兩千幾個post
大佬點撚樣追post呀

14年電腦反而f5到頭尾場
一場係580最尾 一場380最頭

咁勁 我有朋友上網禁飛又係好西利

我果年都係得頭場aeg買到，之後尾場有巴打原價放俾我先入到場

我見大家想玩咪一齊玩囉

高登有愛 今年你有多飛記住還比人啦

係誇咗啲嘅

所以咪就係搞到d人唔出聲同埋唔追post囉

一定會

個年我同fd子一齊禁 佢禁到尾場 我禁頭場
佢又係禁飛好勁
big bang 蘇打綠個d佢都會禁到

對唔住我下次唔玩了
雖然真係幾好玩

算啦～無辦法

agger

算啦 可以繼續

有啲人真係有禁飛運

聽日鼓鼓暖場

可以可以可以可以可以可以唷

我都想有

有冇巴打會係高山劇場排

香港會唔會搵人暖場

之前有 不過有少少九唔搭八

糖兄妹

有冇巴打係會自己一個去睇
上年毒撚一個人去睇

每年都好彩搵到人一齊睇

試過3次

試過兩次 有一次好不幸前後都無人high
另一次就好彩前後左右都好high, 仲同格黎個女仔執溫柔紙碎

高山劇場容易買，上年朝早6點幾先去排。張籌8×都買到580正面台。

今年想早啲去

大約幾點排隊會有飛
380定680 會好d

利申第一次睇演唱會

好難講 啲人都唔知邊度彈出黎

已經買定電話卡29個朝都狂禁 留係香港既手足都要加油

睇你自己有冇$架姐

380

四點落去排 穩唔穩陣

點解既

自己一個 冇fd鐘意五月天

我係因為我朋友而入坑 同佢一齊去埋台灣睇 同佢一齊睇係最high

這是全天下最完美的陣容，我和你，你和我

愈早愈好啦 上次排好多阿婆 一次過碌卡買4次

諗住28號收工就去排

上兩年都剩係可以喺mmd買單張飛
兩年都自己睇
今年終於可以去排隊買 一定要買到
(雖然預售已經failed )

第五年睇感覺意義重大

石爸單野求詳情
佢都夠膽串

想買380

朝早9點幾排會唔會買唔到？

第一次睇 唔知攻略

有得早就早啲去排

太遲唔得

公售有冇限一次買幾張？

未公佈 上年4張

屌 小圈子有花生都唔些牙

改左名我都幾乎認唔到佢

總只 大約係因為好多人潛水冇講嘢
之後唔知邊度嚟嘅gp admin 就話為咗要避免黃牛之類嘅嘢 決定係個gp度再開一個細gp

之後石爸 就話我唔會入架
啲人就串佢話 bye

係因為佢地話要踢哂唔出聲既人 咪有人pm我同我講佢地成日講埋d野同五月天無關 唔岩傾所以咪唔出聲囉 兩粒鐘洗成兩千幾個post

然後有人話唔滿意就走

話左你架啦
btw串我老死 出黎隻揪

一開始當局者唔知個做法有問題 宜家講左出來 大家都明啦

四處火頭